歡迎熊軍進埸

QQ 勁撚到

fung ching?

殺殺殺
牛軍：我哋撐唔住啦

大戶知大家末put 依家俾時間大家 put
大家快put your

騰訊以一敵百

變返升 diu

今日破400 啦 重跌
買熊 笑死唔死笑

就到13:00
熊軍又威威